[ios]有無人試過日本app store課金不斷loop叫你同意條款

入完錢落去準備課，佢不斷彈要你同意條款，按完同意之後再問一樣既野

不斷重複上面兩個選項
上個月課都無事

香港app store 都係咁 樓主ios幾？

Download app 都係咁

岩岩都發現左係咁 點解決

我ＩＯＳ更新左最新不過下載ＡＰＰＳ時佢問你同意你取消幾次就可以

我仲未得

㩒咗幾次cancel真係得咗 唔該樓主
利申ios都係最新

屌琴曰都係咁
今日諗住再試
直接變左your purchase could not be conpleted